EmreCan離開利記自由身去祖記係咪後悔緊?

利記全勝4冠王

佢走咗利先變勁

張伯倫斷腳都令利記勁左

你覺得好撚好笑？

笑你地利狗竇公敵都唔鐘意？

張伯倫係公敵
你笑鳩自己就大把大鍾意啦死獌狗

未理佢啦

迷軒反軒一齊俾負皮都唔係公敵

一邊成日r fd子反我
一邊叫人唔好理我

你到底想點

岩呀
咁馬迪爾普巴摩狗呢d公敵最好分離式斷腳

嬲到

用番你個logic又變我嬲
獌狗

可唔可以詳細解析下你理解到嘅「我套logic」係咩
我睇唔出你用緊

又話用我套logic
問你係咩嚟就答唔到

點解要解釋？
答唔到咩？

猁狗最好死全家

人地陳仔
場場助攻比 球皇阿朗

答你就答啦懵撚
答唔出係咪因為早兩日吹撚走左你老母個墳頭 搞到好唔開心呀

笑猁就一定係獌on9

尋晚公敵係沙拿

我諗佢係因為有讀寫障礙先搞到成日問非所答，九唔搭八
唔好怪佢

穩袋聯賽排戰歐聯
出場機會差唔多
無咩好後悔

所以話獌狗on9真係無錯
自己on99撩鳩人仲聲大夾惡

講緊can做乜鳩拎ox受傷出黎笑

曼聯名宿唔係獌狗

屌 我見到你拎你老母d臭骨灰黎撈飯就開心番曬啦

牙古路>曼聯名宿

keita收皮啦屌你老母

因為can子

你屈尻我獌狗牙？傻閪？
屌尻你猁一定要獌？

會員同球員都分唔到就鳩少陣啦

真

Ching咁憎猁記

獌狗班怨婦好肉酸

佢講緊我 但曼聯名宿有語言障礙 表達唔到出黎 唔好怪佢

我理閪得你係咪獌呀
咁我同獌講野關你柒事咩傻閪

我地暴迷無個正常

佢講斷腳啵 你傷左咩？

屌
而家先知佢一時講真ox一時講你
好撚on9

牙. 已算高汁

你理閪得我係咪獌 但又屈尻我係獌？
你邊撚位？討論區唔撚準講野？
我鐘意屌尻你就屌尻你啦
傻閪

Yes

屌完人抄之後到自己抄

我邊位？無名你睇？
見你牙牙聲咁已經知你on99
番去裝香比死鬼老豆老母啦柒頭

考dse果時記住做多d past paper

你oral係咪u
屌真係唔知你講乜

你上連登睇住我d字
但話我oral成績差

魔性既野你識條春咩

成舊真心膠咁真係笑死

狗黎講講到咁算好仲想點

係咪唔知咩叫表達能力

你文字都表達唔到 ，講野真係不堪設想

你自己蠢就唔好怪人啦

你未牙過咩 撚樣
你全家葬埋一齊個墳位d草生得高撚過個墳喇 你快d去除草睇睇啦 唔係台風過後 你全家個墳冧撚埋 就骨都無得淨

同牙朗踢好鳩過同假世三踢

見你嬲到震撚曬咁都廢事再撚你
你繼續on99咁屌啦

條廢柴係猁可有可冇

利=袁紹
Can=郭嘉

你屌我就係撚我 我屌你就一撚定係on99嬲撚到震黎屌你啦 猁狗黎講你呢條傻閪真係特别on9 自己柒撚左屈人先
之後就係度屌 有你講無人講
知你猁狗先鋒 有事第一個出黎吠
好威牙

利狗先鋒
佢同cc台手足一鳩樣
一唔啱聽就起哂鋼

你屌佢 唔岩聽就起鋼
佢屌你 你唔撚準駁嘴 咁就合佢心意
呢條猁狗真係極品

調轉啲嘢嚟講都有嘅
明明嗰條傻鳩獌狗成日出嚟抽人水
俾人屌返轉頭就話人拖獌狗落水
仲柒到夠膽出嚟開post叫人俾獌狗抖抖喎
自己笑人斷腳又ok
俾人咒返自己球員斷腳又話人嬲
邊個先係唔俾駁唔俾屌？

炒鳩我地3:0嬲一世

我係抽水呀
但連我抽咩都搞唔清楚就番印度食蕉啦
話用我logic根住詛咒曼球員，我問佢get左d咩又up唔出
最後我畫公仔畫出腸啦
屌奶星原來根本唔知人地講緊咩野就學人搭嗲

仲有
我先唔講你條傻鳩同果隻naby keita 一樣連我笑咩都唔知

想問下我真係笑ox子斷腳啦
跟住你地就咒返我地d人斷腳

我話你地嬲，你又唔滿意
咁不如你自己分享下
當利記球員俾人笑斷腳
你當時嘅心情係點
令到你要咒返我

利申：最近睇緊同counselling 有關嘅書，好想學野

講抽水條傻尻猁抽得小？仲有 我屌佢係呢個post姐 屈尻我獌 又話佢同獌講野唔關我事 仲話佢屌我就撚我 我屌佢就係我嬲尻 咁係咪有佢講無我講？呢位師兄睇野都幾撚獨到

小學雞鬧交咁

智障閪

咩呀？咩呀？你阿媽個波罩住你！

出黎隻揪唔好講咁多

屌撚晒你班死獌狗

我問佢地明唔明唔識答我
問佢地想點又係唔識答我
想佢地講多少少諗緊d咩
就講埋d死獌狗收皮啦嘅廢話
好地地討論區搞到討厭區

簡單直接

Keita好勁

利記勁過祖記？

意甲練兵都練唔到

屌，d 狗吠聲好撚嘈

獌狗又吠

唉上面果幾隻利狗唔係好撚搶口架咩
搞咩唔敢入嚟

喂答唔答到呀
定係又用「點解要答你」呢招呀
唔識答咪講句屌你老母死獌狗算數囉

本身以為你9up下
但見你咁認真追住我嚟咬
咁我都認真答下你

本身你笑張伯倫斷腳令到利勁咗
俾人屌 你又問“笑你地利狗竇公敵都唔鐘意？”
先唔評論張伯倫係咪利迷公敵
但呢度你個logic係 佢係利迷公敵 所以你可以笑/咒佢
咁應用返你嘅logic 普巴摩狗經常俾獌狗竇嘅人屌 咁其他人咒返佢斷腳 都冇問題啦下嘛

我講緊嘅係果隻ox子呀，佢係唔係你地公敵呀
仲有張伯倫係已經斷左，就算點笑佢都只係「笑」，唔係想佢受到傷害
而普巴係健健康康，你就要人斷腳

仲記唔記得之前上年你地串普巴想曼城球員受傷呀
依家你正正做緊呀

講緊獌聯名宿？
自己可以笑利球員斷腳 仲問返利迷轉頭話“咁又唔鍾意？”
利迷哋咒返獌狗斷腳 條獌狗又話人嬲鳩

根本keita一路都係用返獌聯名宿套logic嚟撚緊你
如果你critize keita 咁同時亦都係critize緊獌聯名宿
keita一路都係玩緊以子之矛攻子之盾咋傻鳩

斷腳嗰個係球員
公敵嗰個係會員
如果你覺得會員係公敵 咁就可以大條道理笑鳩球員斷腳 又問返“笑你地利狗竇公敵都唔鐘意”
咁其實你本身都冇乜logic可言

再者
人地咒鳩你球員斷腳都係基於你笑人斷腳先
pogba咒鏝城球員傷又係咪基於鏝城球員笑獌狗啲人斷腳？
今次根本又係你自己攞嚟賤 想笑人 最後俾人屌返轉历
咁都可以撈埋普巴單嘢嚟講
你根本就冇logic
仲要覺得自己好有logic
真係好恐怖

知唔知咩叫抽水呀
使唔使寫明抽邊個
使唔候加個hastag曲線要講明呀
一個二個笑沙基利，mola達，廢Lin，拉舒福特果時
有無講明球員還球員，會員還會員呀

大家都係咒人受傷wo
有咩唔同
唔同在佢係話希望曼城受到傷患困擾
你地係要人斷腳，仲要講明點斷法點嚴重法

你知咩叫抽水咁人哋咒返你啲人斷腳你就咪撚話人嬲鳩啦

講明你地要迷軒反軒一齊負皮佢（喺你地狗竇睇到嘅）
而且佢次次開post都負皮過50咁濟
咁你地都get唔到就怪我

唔係嬲係咩呀 ？

有咩唔同都問得出就知你on9
pogba係冇事冇幹走去撩鳩人 咒人傷
今次keita咒鳩你獌狗斷腳 係因為你笑鳩利嘅球員斷腳先
冇唔同嘅地方咪兩次都係你啲死獌狗先撩者賤囉

姐係你笑人球員斷腳就係抽水
人地咒你球員斷腳就係嬲鳩

可唔可以話我知
我幾時有講過覺得自己好有logic?
你地連人地講咩都唔明就搭嗲
最後原來自己搞錯哂就屌人
真係永遠不敗

唔通你笑住嚟咒人嘅

點極都唔明
我由一開始抽緊你地個ox子，張伯輪斷腳只係用嚟抽佢嘅材料
我抽緊你地成個狗竇都負皮果個「張伯倫」呀

安利簡走左，張伯倫斷腳
利記即刻勁左
明未呀屌

個重點係話你冇logic
咁姐係你覺得自己有冇logic？
如果我話你覺得自己有logic都有錯
咁係咪即係你自己都覺得自己冇logic可言？

收皮啦你
講到明話ox斷腳之後利記勁咗
都可以話自己係抽會員唔係抽球員

嘩屌你真係唔撚明架wo
笑ox子係不詳人呀

Too long cant read

自己笑emrecan走左令利勁左又得，人地笑張伯倫斷腳令利勁左就唔得。人地獌迷冇咒張伯倫斷腳，自己又無啦啦咒獌啲人斷腳，臭猁狗

你背後係咪真係想抽鳩ox子水 得你自己先知 我都唔講咁多
當住你係真係想抽ox子水先
睇你頭嗰幾個comment真係完全relate唔到 特別係“張伯倫斷腳都令利記勁左”呢句 唔覺得呢句點樣抽到個會員 只係睇到你笑鳩冇咗張伯倫斷腳令利物浦更勁
只可以講你今舖抽水真係抽得好低質 低質到得你自己明

唉利申番先，唔想又俾狗咬
我係用張伯倫斷腳嚟抽ox子

笑can走咗之後利勁咗嗰個user係AC米蘭
又入利數？

利撚一個post屌沙拿姐

獌狗可以十個post十個都屌緊馬迪爾 摩佬呀

我係獌狗都唔想入去傾波啦

狗咬狗就叻呢隊波

咁都可以鬧到5頁交

你地幾個利迷一早已經認住左我個名
覺得我係反利大先鋒嚟架啦
一見到我講利嘅野就起哂鋼
換著其他人講
你地未邊出聲添啦
我由以前已經話我係只抽利迷不抽利記
你地又唔撚聽唔撚信

波台咁多抽水post
抽利水 抽利user水 抽沙基利 抽沙高嘅post都大把
但抽水抽到咁柒 要走返出嚟利申抽邊個水 都係得你一個
唔識抽水就縮返入狗竇啦好嘛
仲怪返人對你有偏見
反利嚟講你算老幾呀認屎認屁

我quote左句佢（can) 走咗利先變勁
張伯倫斷腳「都」令利記勁左

張伯輪+can 會唔會易明d呀

抽水都要解題

你地一見我個名就滿眼充血唔用腦係我問題
你幾件次次都針鳩我架啦
點講都無用

人哋講緊一個球員走咗令利勁咗
你quote佢話另一個球員斷腳都令利勁咗
然後就話其實係抽會員水

總知你地班痢狗就唔明人地講咩啦

自己戇鳩完又話人針鳩你話人腦充血 話你講咩都冇用
喺度扮victim 收皮啦好嘛好撚肉酸呀

梳爾斷腳都令我曼勁左

咁講真，張伯倫本身已經斷腳傷緊，人地用返ac米蘭個邏輯你地利迷又唔使起哂鋼喎，你話本身冇斷咒個球員斷腳就話黑心冇品姐

抽完利水俾利迷屌 反而話利迷起晒鋼
痴撚線
最好就俾你抽水都唔還口啦?

抽完利水 俾利迷屌返轉頭又要話人針鳩你
你抽得利水就預咗俾利迷屌返架啦ching
你屌人兩句 人哋屌返你兩句 你又話人針你 做乜鳩

隻名縮出親post都係有陣柒味

人地抽下利水，猁迷唔係屌返條友走去咒獌啲球員教練斷腳仲要個個正皮真係有品，仲要聲大大

用得斷腳嚟抽水就預咗俾人用斷腳嚟咒啦
玩唔起就咪笑人斷腳啦

A: William Foulkes去咗史篤城之後曼聯越嚟越多聯賽獎盃
B: Roger Byrne空難死咗之後曼聯都越嚟越多聯賽冠軍

咁講真，Roger Byrne本身已經空難死咗，人地用返阿A個邏輯你地曼迷又唔使起哂鋼喎，你話本身冇空難死咒個球員空難死就話黑心冇品姐

唔知你覺得有冇問題
但如果有人咁講我覺得阿B抵俾人屌